有冇人報左中銀個summer project intern

真係....

狗也不屌

留名跟進

貼錢都做

賤過做飲食 搵撚同你返